★殮房群組！富山殮房死者確診 家人曾去新光宴會廳飲茶 當日開始咳

一宗在富山殮房確診。編號7384是87歲老人家，12月2日早上起身不清醒，當場死亡，救護直接送入殮房。他家人當日開始咳，隔日求醫後確診，當局聯絡富山殮房，檢測死者都是陽性。死者及家人曾去爆發感染的新光宴會廳飲茶。

殭屍先生玩閉氣，原來係真架

痴撚線
死人都有確診數

北角

屍打

起身不清醒 仲算唔算起身

地府十四日隔離

死咗要即刻燒

唔俾入境，隨時翻生

確診（攤凍左）

12月2日早上起身不清醒，當場死亡

即係點，即係醒左之後去世？寫到咁奇怪

以為死左之後先確診咁有趣，死都要咳

肺炎輸送機！Start! 目的地：地府

地府封關

正路係咁解讀
而家啲傳媒唔再講文筆都算 好多直頭表達唔到個訊息

寧願請幾個平
最緊要啲料快

習慣下啦

7的

藍屍先生

冇得投胎,點算

即係點
即係睡夢中離世？
即係有無起身？

好多人早上起身都不清醒啦

一起身，未瞓醒就身首異處